（有圖）凍齡美魔女 Bonnie 朱庭萱真係幾正

45 歲真係睇唔出 似25 26 比我屌 一定屌

雖則唔似45， 不過都冇25 26 咁後生
似35啦

無35la 比盡28

Please delete and don’t forward out!!!!! 😡

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

成個私煙咁撚樣，點樣唔似45呀

比私煙 同佢 你屌邊個

江仔屌過啦

收下把口

兩個都唔屌

個權骨凸出到，點會似廿幾，一睇就覺起碼3十幾以上

其實好似未見過佢上電視

this one?

45算係咁 有得屌我一定衝

30 頭啦 相頭似20 中

3p ok ?

Milf嚟講係好撚正

你心目中28既樣原來係個阿婆
阿嬌阿sa 快40，個樣做得呢個八婆個女

張圖以為李私煙

拉

咪係 佢兩個就真係童顏樣似25 26啦
頭上個阿婆一睇就起馬3張半

傻d嗎
最少似35

唔得啦 我好獨食

正常有做護膚做運動30中應該係阿嬌阿sa咁既樣，個八婆絕對係45+樣

Ching 睇得多凱晴生眼挑針？

4p啦加埋dost 開開心玩返晚

Fxxk reply Please

eatable

啲腳趾

我ok，吊西唔好諗咁多啦

好老似50歲左右

唔帶套中出佢想

原來佢係絕對領域條女
係幾正

唔想知條撐警雞有幾正
btw 個妝厚過我腳皮

141 中等質素
5舊左右

係好撚正

Please deleted 呀佢話

玻璃朱

可以一戰

Please deleted and don’t forward out

汪汪sir 同我講謝振美既水炮車仲正

可以一世

咁又不必

一個正評都無 下次一定無圖

搵下佢係邊美容公司間做

呢個瘦得滯

呢個夠大份喇

一齊3P又得

加埋4P亦得

一睇就知4 字頭，皮膚無得呃

條女好撚正
呢幾張相忍唔到睇完又睇

呢張都好青春

想屌 玩腳都夠

老雞樣

已經充滿黑警精液, 樓主仲想將條撚插落去
撐警撐到咁盡

我想中出

警妓

睇相都有40啦，d肉下垂又有紋

青頭仔

忽然出名左

樓主叫開300蚊北姑，品味有認證

係 你中意邊type

美魔女？笑死人咩師傅

藍絲同警犬有得免費屌 已fc

七十路

佢有冇同er er sir做過愛

同狗玩4P

好仁
想做警察了

腳趾幾淫賤

佢P圖P得幾好

佢條仔真食死

真識食

300蚊一q都比多佢啦

原來比鬼佬中出即飛
真天使黎 大家5好笑

咁都屌得落
樓主真人應該係油頭粉面死毒撚
冇仼何機會可以同女仔講嘢嗰啲

同振中 一齊玩3p

所以未兩個都唔屌

空姐牛肉飯果款

做愛比暴力強

癲夠未

喂喂咪著，你班友唔好再傳呀，唔係tvb自己圍內搞架，謝sir仲喺到呀

我都 鍾意屌啲40幾50歲嘅 靚靚美魔女，但不過一定唔係呢件！

我絲打

收皮啦
我夠識話我係絲打啦

好多波台巴打同我出過街啦

屌屎眼都啱
唔怪得呢件你都啱

我細佢20 年都想屌佢

好撚正呀，一定好淫追住含

未結婚唔比卜

屌你老母，兒登仔d眼光

今晚去富士睇下有冇呢type屌先

深水埗真係有

深水埗都有呢d正野食？

有啦緊係

。

晚晚做愛咪keep到

要用精洗面

想問係張poster簽名代表d咩
點解會見到沈旭輝個簽名

自己上佢fb 睇

pull

軍妓

似忍者亂太朗扮女人個老師

接受現實啦

咁醜樣，就算25都無性趣

乜咁重口味

我打 J

收皮啦

又老又黑心

警犬天使都話j 真係痴撚線

手足又唔比j 呢d淫雞又唔比

之前次次直播都借啲倚走光

咁咪好 比你地慢慢打j

好 老
點解大家唔識不推文
中曬樓主計

中你老母 分享正野又有圖又屌

連登狗想點 議員又話係手足唔比j 呢d 女人 又唔比 仆街啦你地

No thanks

咪玩你同佢同年

我岩岩大學畢業

P圖嫁個臭閪

真人都係靚 女仔p下圖好正路

腳似25歲 樣似45 歲
點屌
送都唔撚要

射左

好撚作嘔呀, 幾件狡辯警畜喺度扮可愛

唔好咁啦 樓主

腳20 樣26

閪似45，冇得呃，黑撚哂，但應該好好反應好多水

佢條仔係popo

唔係重點

好憎權骨突出D相，好惡兼控制欲強

你當自己風水大師？

第一張振美後面寫住fact check

45唔化妝算係咁

警天使
更年期都就過唔知仲有冇水出。
戥班警甴可憐，淨係得d又老又殘既警天使屌。

你處男？

家父嚴訓，娶妻不要權骨高，兜風耳做老婆，否則賤過袋底泥

振美想fc條女係咪真係咁正

有冇留意條女P到個頭細到唔合比例, 尤其拍埋班警畜度

你本身都爛命一條 娶唔到老婆啦

on9仔先會睇相
睇片就無乜得呃

都好正

我處女黎。

G